他们最终决定来到这个泡沫中，玩电视游戏将带给他们最大的平台，尽管现在至少有些人想知道这是否仍然是正确的。 2020年8月27日，从NBA到网球明星的运动员举行罢工，抗议警察开枪打死雅各布·布莱克 
 我们在这里玩泡泡，为社会正义做这些事。 为什么密尔沃基雄鹿队和NBA开始了一场争取种族公正的罢工|尼尔·佩恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月27日|FiveThirtyEight 
 因此，冰球的回归——在一个消毒的泡泡中上演——涉及到一场争吵。 2020年8月26日，Josh Planos | 
 所有进入季后赛的16支球队都将在同样的三个球场上比赛，没有球迷，在迪士尼世界被称为“泡泡”的消毒堡垒深处。 NBA是如何利用虚拟球迷让比赛感觉正常的|Nicolás Rivero | 2020年8月14日|Quartz 
 在从芝加哥到圣地亚哥的社区，家长们正在组建流行病舱和微型学校——在那里，小团体的孩子们可以见面并一起学习。 学校永远不在吗? 丹尼尔·马洛伊2020年8月9日| 
 甚至早在12月4日，泡沫内部的言论就充满了神秘和恐惧。 平壤洗牌:好莱坞在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野兽 
 房地产泡沫是催生多德-弗兰克法案的金融危机的核心。 伊丽莎白·沃伦有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 各种各样的政府政策把这个泡沫吹大，直到它破灭。 伊丽莎白·沃伦有多天真? | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 当“购买泡沫”破裂时，美国经济将何去何从? 圣诞节是新的次贷|道格·麦金太尔| 2014年12月9日|每日野兽 
 漫威和DC计划在未来六年推出20部电影:漫画电影泡沫会破裂吗? 关于Tim Cook, Amelia Earheart和Slut-o-Ween的7个必读故事:最好的野兽|William Boot | 2014年11月1日|DAILY Beast 
 或者从灰色官员转向社会主义肥皂泡联邦的紫色公民。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 维奥莱特把锡盘放在上面做盖子，他们都站在旁边听第一个气泡。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 佩德森领导了一个反对“卡马克的愚蠢”的阵营，但他投错了马，当泡沫破裂时，他就被冷落了。 我们现在是朋友了，|亨利·哈斯 
 他的声音和笑容中有一种不可抗拒的有趣的东西，阿德马斯顿太太笑了起来。 轮子上的蝴蝶|西里尔·阿瑟·爱德华游骑兵海鸥 
 佩吉发出一阵轻微的笑声，这似乎消除了科林伍德所有的羞怯。 轮子上的蝴蝶|西里尔·阿瑟·爱德华游骑兵海鸥